（厚德邨居民請進場）奪命工傷｜新年後首日復工墮斃 39歲地盤工遺妻及兩幼女

39歲洪明偉今早在皇后山公屋地盤，一高層單位安裝窗戶玻璃期間，失足墮下平台傷重身亡，遺下妻子及兩名分別6歲及10歲年幼女兒。遺孀洪太透露，今日為丈夫新年後首日復工，並剛從東涌調來皇后山地盤，首次報到便發生意外。

洪太憶述過往生活點滴，指丈夫鮮有談及公事，但分享兩女事情則十分雀躍，「3個人會喺房入面一齊睇戲，爸爸又會帶佢哋行街。」。她又透露一家四口正輪候公屋， 「之前老公講過派公屋，估計最快係呢到，點知出咗事。」

大女得悉死訊後不斷落淚

「噚日檢測完今日就有工返佢好開心。」洪太表示，今日為丈夫新年假期後首日復工，才第一次到皇后山地盤上班，豈料發生意外。洪太透露，與丈夫2006年於內地相識，2年後結婚，10年前誕下大女，其後三人到港定居。洪明偉從事地盤鋁窗工作10多年，月入2萬多元，一直為家庭經濟支柱。

洪太指，丈夫平日較少談論公事，「做咗10幾年，地盤成日調來調去，好少講。」相反，丈夫樂於分享兩女事情。她憶述過往美滿生活，指丈夫非常疼愛兩女，放假時3人常於房間內一起看戲，「爸爸又會帶佢哋行街。」。洪太又透露細女非常喜歡跳舞，「爸爸好鍾意望住佢跳。」。洪太指，大女得悉爸爸死訊後不斷落淚，惟細女仍未懂發生何事，只知爸爸因意外入醫院。

一家四口輪候公屋逾7年 冀獲派天水圍區

事發後，地盤大判協興建築公司主動聯絡洪太，並商討恩恤金事宜，惟洪太未有留意詳情，「見到我老公咁，我都呆咗啦。」洪太表示，一家四口與家姑及二伯，目前居於天水圍一單位。夫婦兩人7年前申請輪候公屋，本來丈夫希望抽中新的公屋，包括今次事發的皇后山，「之前老公講過派公屋，估計最快係呢到，點知出咗事。」

如今洪太不願在傷心地憶起傷心事，希望日後可獲派天水圍區，方便上班及兩名女兒上學。她指自己有做餐廳兼職幫補家計，每月收入約2000元，近日亦因疫情而減少工作，「而家我都唔知自己點算，小朋友又咁細個，突然間老公又咁，我未諗到長遠。」

你老公個靈魂而家留返睇皇后山等你

呢啲拎老綜好過做 細路仔仲細

新移民

「噚日檢測完今日就有工返佢好開心。」洪太表示，今日為丈夫新年假期後首日復工，才第一次到皇后山地盤上班，豈料發生意外。洪太透露，與丈夫2006年於內地相識，2年後結婚，10年前誕下大女，其後三人到港定居。洪明偉從事地盤鋁窗工作10多年，月入2萬多元，一直為家庭經濟

琴日樓主比人屌到反艇

香港人RIP
支狗WFC

係邊間跌，就派果間比佢地一家團聚啦

屌 全家落去陪佢啦又係D帶埋支那賤種落黎香港嘅垃圾

如今洪太不願在傷心地憶起傷心事，希望日後可獲派天水圍區，方便上班及兩名女兒上學。她指自己有做餐廳兼職幫補家計，每月收入約2000元，近日亦因疫情而減少工作，「而家我都唔知自己點算，小朋友又咁細個，突然間老公又咁，我未諗到長遠。」

有公屋住已經執到啦，仲要想點點點

娶大陸婆抵死

你哋有冇厚德架 人都死咗啦

安全帶呢

「噚日檢測完今日就有工返佢好開心。」洪太表示，今日為丈夫新年假期後首日復工，才第一次到皇后山地盤上班，豈料發生意外。洪太透露，與丈夫2006年於內地相識，2年後結婚，10年前誕下大女，其後三人到港定居。洪明偉從事地盤鋁窗工作10多年，月入2萬多元，一直為家庭經濟支柱。

死得好, 全家落去陪個一家之主啦

老綜囉 不過做梗地盤應該自己都囉梗

死撚哂佢啦屌 帶埋兩隻蝗女死呀

公司無俾?

小心比厚德邨居民圍攻

派佢老母

老細表示：咁撚錫身咪撚做啦，你唔做大把人做

恭喜 賀～～喜

認真mode啦

有幾多真係香港本土原住民圍頭仔丫 都係老一輩黎香港既多啦 如果係大陸出世或者老豆老母係大陸人就要死 恐怕你連成為精蟲既資格都冇 梁天琦都係1歲先黎香港 咪又係走得比我地前

如果個大陸婆係仆街黎 咁我會認同你叫佢去死 但如果佢係坦仔阿姐咁去努力融入香港呢?

屌9你唔係要做口德村村民 係唔撚想D人見到兒登只係得咁撚樣既質素

平均月入2萬，4人家庭現金出糧，唔拎就7啦

香港就係多得你呢d左膠縱容支那蝗落黎搞到港人無哂地位

生乜鳩呢識撚教嗎？
又係迫鳩仔女努力讀書考U入政府，比家用。

唉，香港啲濕鳩窮人人生

駁唔刀就屈左膠?

咁你係咪原住民丫 唔係既你早幾代黎果陣係咪應該要俾人屌到落地府呀?

只要有心 一樣可以搞好香港 我就唔撚信你行得前過天琦啦 係咪又要叫埋天琦出獄自己落去地府報到呀?

支那人一嚟就食綜援霸公屋
本地人做到跌死 都未上到樓

厚德邨居民?

因為落嚟嘅支那人冇獅子山下精神咪可以快速上樓

洪太透露，與丈夫2006年於內地相識

完

洪太憶述過往生活點滴，指丈夫鮮有談及公事，但分享兩女事情則十分雀躍，「3個人會喺房入面一齊睇戲

香港都800萬人

如果個個學你坦仔阿姐都冇問題
香港好快2000萬人

所以繼我話死多十個地盤佬都祗

3p

留意番係兩個女
有冇厚德村村民回收

慘 派完利是就死 晒左啲錢

睇卡通片啫

係睇鬼父

原乜野住民
1972年確立身份證權利之前
有撚香港人身份concept咩
原居民?
支共1997年先取得香港政權
你祖先1997年之前係香港生活
你就係原居民

隻死淨種雞隔兩日咪搵過個再唔係落廟街企

佢老婆可能已經同第二個男人緊梗JJ

噚日檢測完今日就有工返佢好開心。

Rap

有分抵撚死同 可惜

一家四口與家姑及二伯，目前居於天水圍一單位

根本洪生自己都係蝗先會咁樣屈蛇住公屋

但而家都唔少地盤銀行糧

慘...
咁樣死一死, 房署酌情處理派間公屋俾佢地的話.
又多左間公屋俾蝗住.

想知同厚德邨有咩關係

口德邨

地盤工人出銀行糧？通常係師傅工會價先會用

2萬幾個月都唔係咩真師傅啦

洪太指，丈夫平日較少談論公事，「做咗10幾年，地盤成日調來調去，好少講。」相反，丈夫樂於分享兩女事情。她憶述過往美滿生活，指丈夫非常疼愛兩女，放假時3人常於房間內一起看戲

搵佢幫手啦

咁辛苦喺度排公屋
死返上去住仲舒服啦
間屋仲大啲添

__ __

佢地撚會明咩
師兄你慳返啖氣暖肚仲好啦

手足

feel到啦 兒登仔真係得啖笑

大聲啲講先，所有娶垃圾支那蟲乸嘅都抵撚死
香港已經太多人，唔需要污糟低等嘅支那窮蝗嚟侵佔香港人資源
咁有心咁有建樹就唔撚係生到成竇支那蝗再排公屋啦下話，條蟲乸仲要講到去part time2千蚊好辛苦好委屈咁，而家扮完慘仲實係搵香港人埋單俾呢3條支那蟲好食好住過好多香港人，咁撚樣你覺得呢3條支那蟲係會搞好香港？？？唔賣港已經係奇蹟

咁係正苦既移民政策問題 同個人抵唔抵死有咩關係

如果大陸人/老母係大陸人就要死 你答我你係咪要梁天琦死俾你睇?

你是咪中文U D廢人黎?

「她指自己有做餐廳兼職幫補家計，每月收入約2000元，近日亦因疫情而減少工作」

使唔使幫你諗埋點兜? 話個女人講既你就信好唔好?

果D拎綜援仲話冇電腦冇M記食冇得去迪士尼呢D就真係仆街啦 人地好好地照顧兩個小朋友都仲會去做餐飲 宜家疫情冇堂食少左收入你都要屌?

新移民入面有幾多個天琦呀屌你老母痴撚線支那移民都有人撐

你屌佢蝗 係因為佢地行為仆街 唔撚應該係只係因為中國兩個字

你望下前年出黎既小朋友 有唔少老母都係大陸人 不過你D廢物keyboard fighter都唔慌有落前線傾過接觸過啦

同埋乜撚野有幾多個天琦呀 所以就應該濫殺無辜 寧枉勿縱? 你真係完全印證左香港教育制度既墮落 都冇資格屌9 D紅官亂判啦 反正大家都只係對人唔對事

我屌你班傻西 係因為你地冇撚柒腦 表達力差 淨係對人唔對事 影響連登個朵咋

兩公婆都有做野沒問題 咒人死全家嗰啲自己死先

支joke

出現了

跟住報導又話係好爸爸，留低老婆仔女好慘

慘得過毒果又比錢佢地洗

支那女人，完

洪太今早已辦理丈夫的認屍手續，至於身後事安排，要待丈夫的兄姊從內地來港商量後才決定。她指丈夫生前任職的建築公司承諾會發放恩恤金，但此刻她無心情亦不懂得如何處理，故稍後會交託丈夫的家人代辦。

支那老公

唔洗再講蝗妻，根本連洪生自己個居港權都唔知憑咩申請

嘩屌，原來都係蝗

毒果比左兩萬蚊佢想點

一早講左每日百五係十三億人大抽獎

最奇怪間公屋點解可以住到咁多人

想香港人養埋佢

返頭嫁啦支那賤種

啱呀清
湖北琦呢隻支那仔黎搞亂香港

又係協興
佔全港55%地盤喎 食撚屎啦

同中國建築一樣垃圾

而家做緊協興盤
而對上個盤就係中國佬
某程度上黎講 協興係仲衰過中國佬

德你老母咩

美其名係新世界

人壽肥肥

全家都係支那人

最戇鳩係啲人仲信百五單程證一定係港男風流娶蝗妻

child登仔就係咁既質數

連登concept 只要係支那父母就係抵死
完全無視有無對社會貢獻個喎

連登幾時咁有道德人性

質素......

撐你呀巴打
有正正經經去做嘢都屌

得罪講句 天琦都係大陸仔黎

又要納稅人幫佢哋埋單

溝唔到港女都要溝條支那婦繁殖
都唔可以太怪責佢
唔係個個都似連登仔係社會人上人溝到要求十分高既港女

連登根本就係左膠集中地
最鍾意拎幾個手足代表150個同班南亞狗

照你咁講成個美國除左印第安人都冇人有資格佢絕外來移民

成日話天水圍嘅公屋多新移民 結果天水圍黃到仆街
2021年仲喺到學埋支那啲血統論
大把蝗後代企前線啊

利申 剩係反唔做野 呃老綜嘅垃圾

咁印第安人有冇叫外來班人去死呀?

土著都比你登兒登仔有腦啦

RIP

黃果啲正正多數係有血統既單非

你調轉左

應該係美國有冇開放到比任何人進入

屌又估中
真係娶左支那女人

仲懶醒, 個重點根本係洪生係咪真香港人

你同返你啲賤種膿胞講啦

湯家驊：我可幫你助養

貪方便唔用姐

有冇諗過佢都係新移蝗
崩口人忌崩口碗 , 係會火滾D

我揸BNO又要話你知咩

不過都合理既 你都印證到兒登仔智力係得咁上下

洪太透露，與丈夫2006年於內地相識，2年後結婚，10年前誕下大女，其後三人到港定居。

哭什麼，你還有黨啊

蝗血關揸既護照事? 蝗血即係蝗血
其思想難以明白

近十年出世既香港屋民有幾多係其中一方唔係港人大家心照 好快香港人就自然消失

咁係咪冇得賠？

連登仔仲係咁叫人生仔
邊夠日日150個落黎快？幾廿年後換晒血 想唔認自己係支那人都唔得

唔帶埋兩個囡番祖國??

我揸得BNO又點會同佢地係同胞呀 國籍都唔同啦

其實唔識野唔怪你 你老豆老母唔識教唔係問題 都係佢地既錯姐 但你最錯就係衝出黎柒呀

你有冇人性㗎，娶支那人起碼死全家啦

支那人 仲帶兩隻蝗 成家去晒皇后山啦

可能都係好撚鐘意香港嘅手足黎

眾人皆醉我獨醒

當本地人嘅福利比外來人嘅福利少個陣，
咁當然會有人嘈架喇
人哋嘈你就喺連登到係咁兒登兒登咁
十足十啲廢老喺大學到屌人讀屎片咁

唔係話想歧視天水圍 但講到希望 點都唔會係希望派天水圍掛 賤民真係賤民

4p

如果仲想玩落去 根據其他國家例子 如南韓,台灣, 波蘭 就一定要生仔 仲要生多幾個 就算政府點打壓都好 父母既影響一定係最大 不過現實上大部份人都唔想付出 所以都係算

屌,死返上去啦

咪癲
生個仔出嚟硬食咩
唔係唔想付出，
係你有無諗過下一代呀
所以最好都係去到外國先諗生仔

咁仲有無得拎身份證

岩呀, 所以佢得到香港大部人專重.
但同時每日150 係搶晒香港人資源, 房屋 , 香港仲唔夠多人呀?
香港年青人就想趕去大亞灣, 大陸人就源源不斷運來香港.
咁香港人憎支那人有咩問題?
用天琦代表所有來香港既150?

你就十足十係小學死都要駁咀仲以為自己好型既ON9仔咁啦

你唔屌亂派果個 反而叫收果個去死? where is the fucking logic?

好撚簡單咁答我一個問題啦 梁天琦條大陸仔係咪應該死撚左去呀? 咪撚避呀柒頭

支那女人是咪要返返上去了

岩呀, 所以佢得到香港大部人專重.
但同時每日150 係搶晒香港人資源, 房屋 , 香港仲唔夠多人呀?
香港年青人就想趕去大亞灣, 大陸人就源源不斷運來香港.
咁香港人憎支那人有咩問題?
用天琦代表所有來香港既150?

尊

正呀巴打

班柒頭老豆老母咪又係大陸落嚟嘅
。

支那人無一個係無辜的

原來全家都係支那人

巴打唔使咁認真咁勞氣理兒登班細路仔啦
咪由佢地係到發洩下，好過出到現實世界對人造成影響

每月得2000咁少？
每個月返四五日？

你係覺得無人屌派個個咩？
依家係屌埋啲人仆埋嚟攞依啲福利，
仲要好似唔夠咁樣越要越多，

依個case就比人睇得出喇條友借佢老公嘅死去博個公屋，
我想問比人屌有乜野問題

成日講天琦有乜野意思，你唔講施君龍？

成個post剩係見到你企得好高係到數邊個邊個on9
又話自己有bno個啲懶係野咁
個問題嘅中心都未清楚就話曬全部人先

咁仲唔係你獨醒？

其實最好就帶埋2個女返大陸.
唔好留係香港哩個傷心地啦,

抵啦

用佢個邏輯, 希特拉都唔屌得

其後三人到港定居

睇到依句，冇討論空間

有人屌派果個同要叫收果D人去死有咩因果關係? 白卡佬?

你話D人貪得無厭 你可以返上去睇返我之前既reply 如果個女人 係攤係度咬老綜話冇錢食M記去迪迪尼買電腦去旅行 我會屌先過你果份 成篇文我只係見到佢要照顧兩個小朋友同時都會去做餐飲兼職 係疫情影響先冇乜得返工 你憑咩假定佢係你口中貪得無厭果種人?

口口聲聲屌紅官未審先判 無罪假定唔通你又識咩? 見到中國兩個字就熱血上腦連衛兵咁

我講天琦冇意思? 你地論點係所有大陸人都係抵死應該要死嘛 咁咪舉個例子話你知唔係囉 腦缺腦呀你?

我係企得好高呀 係因為你班廢柴墊係底嘛 自己留意返上面有冇人support我既觀點啦 同埋 我有本事屌到你er er sir咁係因為我有道理 而你地只係識得圍爐講經自high唔用腦

一定係好爸爸

我唔想有日出到街手機上連登俾人眼超超以為係呢班智障之流呀

與丈夫2006年於內地相識，2年後結婚，10年前誕下大女，其後三人到港定居

原來係報應

呢頭死老公 轉個頭就講定想住邊

你個名做乜尻？屌你老母

撐你巴打
大陸醫生都係正正經經落來做野
唔知d人屌乜

跟住守則，過到執業試嘅，有乜問題？

主動聯絡洪太，並商討恩恤金事宜

洪太仲唔偷笑

點撚知d醫生
驚俾人搶飯碗掛

你答岩左

每月2千咁都講得出口
當一日返6粒鐘做M記40蚊一個鐘
只係返半個月15日計緊都已經係3500
2千呢個講法真係太假啦

都on9
驚閪咩 可以同大陸同胞鬥低人工
我就唔信人地15000一個月
你開10000 人地會唔揀你

咁咪仲好 醫療霸權收皮

ching果然見多識廣
咩叫醫療霸權

除咗梁天琦，其他都係支那出生嘅都係狗屌雞生嘅支那賤種

支那狗快d一家團聚

啲支那蝗二代成撚日撻梁天琦個朵出嚟

你係梁天琦本人先死出嚟同我講嘢啦屌你老母

支那賤種最撚嘔心嘅地方就係，批評佢哋嘅時候仲要死撐
成班支那賤畜搞撚到香港變成今日咁樣，死撚晒佢啦冚家剷

係得閒先番 心情好先番

一睇到紅字果句就無心機再睇落去

對你哋班支那賤種就係把口要臭啲

屌到你哋冇晒尊嚴

屌到你哋知道自己係流住污糟血嘅賤種

屌到你哋知道香港今時今日搞成咁就係因為你班支那帝國主義嘅殖民

屌到你哋明白我哋依啲父母都係香港人，喺度出世喺度大嘅香港人係一生一世都唔會接受你地

你哋支那人對支那就有貢獻

幫支共換血清洗香港文化，輸入支那劣等文化

冚家剷

咁仆街既你講野
完全駁唔到

唔好意思，佢哋冚家都係支那種

究竟係越黎越多五毛左膠 定係越黎越多支那連登仔

24年嚟左成200萬人，先得一個梁天琦，你班賤種唔撚好去死

你哋支那人係咪唔識寫羞恥兩個字 ？

戇鳩仔，印第安人係打唔贏咋，讀多啲書先講嘢啦

不過算啦，你哋啲支那種有撚腦咩

湖北琦都係搞亂香港
搞GD

咁就含撚收皮啦
香港野關你鳩事咩
屌你老母

係呀，仲有大把支那港漂偷偷地加入抗爭添，咁使唔使包容晒14億支那賤畜？

WFC

你條賤種咪又係得把口

吠多一萬次都係比大陸人騎住㗎咋，柒頭

食屎啦你支那仔，貼本bno上嚟再講

你算唔算簡接證明自己係支那人

你準備比騙人的吧整死

根本由90後開始10個有8個都係支那種

19年唔係中港之爭，係支那內戰咋

香港一早已經冇咗，新嘅一代再冇香港人

大家都係中國人

樓上有人話佢係揸bno
同你d賤種唔同
你係死賤種

同反社會人格本土賤種比，做中國人無咩問題喎

無你呢啲本土賤種咁賤

你d賤種同全世界比
都係做支那人冇問題啦

吠完聽日記得準時返工喎，柒頭

你傻撚左個鼻？

下世小心d

冇你班垃圾本土賤種咁賤，人地正正常常返工死咗已經夠曬慘，仲要俾你地班柒頭落井下石，真係咁撚大怨氣咪移民囉，屌你老母搵人地嚟發洩

一街學生都係用支那語溝通

學好中文先啦柒頭，三句唔埋兩句就九唔搭八

依家本土大撚曬，本土就可以笑9人地寡婦，人地都係身水身汗搵命搏返工，又得罪你班撚樣

大左開始上連登睇下個post幾多賤種

成班弱智兒登小學雞同佢地講咁多真係浪費時間精力，學下波台狗咁無賴就算

冇撚興趣同你D傻西泥漿摔角 你以為你林作定鍾培生

大撚把人都有BNO 又唔係咩特別野 btw 希望你知有樣野叫雙種國籍先

好人好姐點會住天水圍？

支那蝗梗係想同返支那蝗一齊住啦
成個天水圍唔會搵到一個人講得正廣東話

波台先係最有高登味既地方呀

嗱，未知果家人係唔係藍／紅之前我暫時係同情咖，等人爆料。

你哋個冚家剷國家淨係會出施君龍呢啲人渣

樓上條賤種又喺一野屌曬成個天水圍上年先講緊天水圍係金水圍

不過算啦，呢班人真係無得救由佢地發洩算，佢地現實應該好可憐

咁都仲有嘉湖山莊嘅

香港夠出咗你呢啲人渣，咪差唔多

你哋香港人霸撚住香港黎住咪就係香港人霸權囉

快啲走啦，佢哋蝗親國戚要進來了

天水圍有鮑姐 仲有加度素

就算中共滅亡，就算支那人滅種，就算香港有得光復

我一生一世都唔會原諒你班支那仆街點樣殖民我嘅故鄉、點樣迫害我嘅同胞

沒有芝麻仁是蘑菇的...

上得連登嘅都唔會係老得去邊

悲劇啲講句，根本多數連登user都係支那仔

利申：89年係廣華出世

你住呢座？屌你老母

我屌你老母，終於露出支那人嘅真性情

就係想趕鳩走晒香港原住民

終於成功比我吊出一隻真支那蝗二世

你做過咩

都唔會改變你係支那賤種、

嚟香港嘅目的就係要滅絕香港人

廣華聽個名就知垃圾醫院
我早你一年係英女皇伊利沙白（醫院）二世嘅庇蔭下出世

我唔做咩喎，咬老綜唔好？記得聽日準時返工呀，柒頭

我屌你老母，頭先我見到幾個16、7歲，衣着正常，

但一開口條利捲到閪咁

00後係咪已經唔再識得講廣東話？

講無賴邊夠你哋班支那賤種嚟

我哋香港人係夠你哋咁賤，一早就唔會俾你地得逞

又係呢d case, 做體力勞動工作，返大陸娶老婆，香港至少生兩件，然後早死，又要香港人湊

幾時轉下劇本

殖民者又點會殘有都被人殖民果啲賤啦

你件支那乞兒搵到野做未？

係咪老綜唔夠駛所以做五毛幫補？

啱呀，每個留言都有，唔似你咁可憐，吠完一輪聽日死狗咁返工

佢地識講，唔講啫
唔識講果D，或者佢地認為根本無必要學

btw，前幾年我係日本同德國見到班chinks係度大聽喧嘩，仲用普通話問路，真係柒到核聚變

Yeah

而且準備去加拿大嗱廢物，有冇讀過大學呀？

未清楚人地背景就唔好咁口臭啦
佢老公做建造業都係對社會有貢獻
而且新移民都有好人，都有相夫教子嘅，新移民仔女都有機會出人頭地嘅
相反本地港女都有不事生產，攞綜緩日日食玩訓
積下口德啦

可憐唔過你係支那賤種 冇靈魂嘅走獸

連登幾時多左咁多大紅字就係道理既戇鳩仔
利伸 原居民有丁權

得我一個姐，盲閪，屌你老母

其實點解成日有人認為, 做建築工人就代表 貢獻社會??

講到建築工人 好似做義工, 免費幫人起樓咁
建築工人 又咪一樣係打份工, 收錢起樓

利申: 做左地盤10年, 從來唔覺自己有幾大貢獻, 我都係為份糧

咁咪拎少5000蚊

賠少好多，甚至冇得賠
老細就一定話自己提供足夠個人防護裝備，d野就影晒相用黎交上去俾安全佬

工人條命就係賤，平時仆心仆命幫老細賺錢，死左淨低老婆仔女佢老細會唔會養埋佢？

單非?

大陸人克死老公

戇鳩仔我邊句有講佢抵死呢

你立場係只要佢係坦仔阿姐咁去努力融入香港就ok

我再問你多次
如果個個新移民都話自己到香港會勤力返工，融入香港

咁佢哋係咪就可以留低，等香港人口破千萬？

推兩個女去賣相 實大把生意

算係咁，冇用唔正常途徑呃公屋
都等咗7年
正常人都想快啲上到樓

肯定貪方便唔用
出事就識賴責任係人地度

得罪講句，真係咁困境而好人好姐有手有腳年紀又唔係大仲要帶住2個細，我完全唔明點會容許自己只搵到2千
香港地得餐廳呢行做咩？仲要而家好多地方已經開返晚市啦啵？以為香港係死城？帶住2個細路每月2千完全唔係香港可以生存到嘅價位啵，支那啲大城市都唔得啦？定係靠死鬼老公屋企人養？咁點叫“搞好香港”？
首先乜撚嘢叫搞好香港？
唔撚係香港人就過主啦，支那人點扮香港人都硬係有甩漏㗎啵

黃定藍？

除咗恭喜之外

梁天琦娶咗支那女人？

一家人最緊要係.....

可能全部都係計劃之內，支那人為咗公屋咩做唔出？

你把口好衰㗎

個老婆未死真係好可惜

冇人應呢2張圖
上面班大愛撚夾錢養埋人地既便宜女啦

笑鳩人又得罪你

自己都唔保護自己 老實講真係好多都貪方便

咁多新界原居民

屌你

大愛左膠以為呢啲人黎香港係爭取民主自由既同路人

睇下呢幾年落來既蝗蟲
幾撚流利講普通話
傾計都用緊普通話
上面班大愛撚仲要包容

娶大陸人既香港人
一律當係大陸人處理
死返上大陸啦屌你老母

舉佈你老細啦，支那式金手指恐怖社會模式經已展開！

香港人供一世 = 居屋
大陸人等幾年 = 同居屋質素差唔多既公屋

由維尼掌權開始
百五已經變到十三億人大抽獎
有啲只有旁系親屬血緣
外省個啲甚至同香港人無親無戚
再加埋一大堆雙非港漂
而家同80 90年代果種單非直系血緣根本唔同
成個人口赤化換血已經完成一大半
經歷由80年代到今日第四五波移民潮
曾經經歷60 70 80年代將香港變成四小龍
1983年支英聯合聲明時活在香港既承諾對象
呢批真香港人已經係少數民族
世代變變變再變變變
左膠既思想就仲定格係50年代支那同胞係民國遺民赤化受害者去包容

包容下啦 大家都係中國人

pin呢個啦
上面班大愛撚
恨鐵不成鋼

死撚左未？

呢個post 根本連黃絲都錯晒point
重點根本唔係港男娶蝗妻
而係洪生自己本身都唔似真香港人
呢對狗男女根本係雙蝗合壁
佢冚家居港權根本唔知靠乜依據申請得來

皇天擊殺

佢係真香港人都冇所謂
娶撚左個大陸女人就返大陸住啦
一係就咪撚申請佢落來
嫌香港仲未夠人多咩
1變4個人

未計埋佢本身係咪大陸有2層樓收租

咁都有人撐 痴撚線

總之娶支那雞既香港人
都係當佢支那人咁處理

雙蝗合聖
痴撚線

都幾無責任心
帶人地落嚟香港
自己走又唔帶埋落去

呢d工 係大陸大把得做啦
唔係大陸做？
乜撚野貢獻香港
屌你老母說穿左 咪又係爭飯食
上面成班傻閪

有無反道德小隊攻返過去？
垃鳩圾 佢哋次次都炒車

譚仔阿姐自食其力，唔咬老綜
講廣東話，好好喎

收斂少少啦
支那二代喺度教香港人點做人
你有梁天琦咁啟發民智再講啦
成篇偉論就叫我哋支持譚仔阿姐
支那都有好人
會努力返工建設香港
香港已經夠多人
唔使你哋躝落嚟建設
而家排公屋、醫療 排到死先有

覺得兒登低質你咪走
三唔識七講RIP
你估個個鍾意煽情？
講完又唔係課帛金
純粹自我感覺良好
咁撚虛偽 就叫正氣有質素

原話送返俾你個ON9兒登仔

覺得香港唔好你咪走 屌咩排生排死冇福利呀?

成班傻西叫到中國兩個字就熱血上腦 完全冇point咁去屌 再唔係就屈9人大陸黎 咪撚出黎搞笑啦 同熱狗有咩分別丫你

你要話資源俾人拎哂 你係咪應該屌set呢條rules果個人呀? 不過你班小學生 識閪講道理咩 有勇無謀 貽笑大方

照你咁講
覺得連登on9 係兒登
你不如del app？

你地既智力除左斷章取義仲識乜?

打個比喻 我叫你腥港人就係認為全香港得一種人種? 我屌既係你班敗壞連登風氣既兒登仔 搞到我地搞連登手足俾人以為係柒頭呀傻西

梁天琦係武漢人 一歲先黎香港 自己收收皮啦你

原話送返俾你個ON9仔
唔撚鐘意連登就走啦

你邊日申請到移民我邊日quit連登 deal
?

但睇死你條廢柴唔慌有人收

白撚痴 得你自己讚成唔鐘意香港就走
又屈落我到
又要原話送返俾你

你既智力除左斷章取義仲識乜?

話撚左D支那閪
拎左居留權就唔會再跟住個老公

痴撚線

唔應該
不過叫佢兩個女講句光復香港黎聽下先

屌 笑撚死 講左咁耐原來你係文盲

我幾時讚成走? 由頭到尾都係你班兒登仔叫我quit咋嘛 我咪笑返你地咁撚鍾意quit咪移民囉

上文下理唔識睇 明嘲暗諷又睇唔明 ching你應該驗一驗腦喎 定係你D支那基因咁強大呀

屌你老母
幾時讚成走

傾咁耐原來係腦癌未食藥

係囉 我哋又講極唔明
你又改變唔到啲乜
留喺兒登獻世
定扮眾人皆醉你獨醒？

無用安全帶？

有人放錢喺地下唔代表你要執
不過支那賤種有執輸行頭慘過敗家既思想唔奇
唔知咩叫唔屬於佢既野唔應該拎

對面屋打開門=任你拎

你又知人地一定係冇講過喎 未審先判既大法官

宜家係咪出街要帶定條片自己講五大訴求缺一不可 一直播住先唔會失驚無神俾你公開處刑呀?

天琦仲識講光復香港
三條死淨種識唔識先
識既咪由佢

支那種咪要
香港人真係唔洗
鬼叫你賤

老細有責任要求員工使用安全帶，到最後有人無用都係老細錯，理論上要安排管工同安全去睇過佢係合適做嘢（身體同工具都正常）先可以開工

班愛國藍絲真係好鍾意叫人走

十成係唱淫K坐枱識

如果你係醉都還好

但你果種廢真係睇到人打撚哂冷震

見到你果種小學雞式辯論 真係令我明白呢個社會有幾失敗

咁BNO移唔移民好 英國D福利我唔敢拎啦 連衛兵好惡

天琦個種係80 90年代
有正常家庭結構下既單非血緣
從小就係香港
而家呢啲
根本冚家個居港權都唔知憑咩得返來
兩種新移民根本冇類比性

未夠5+1都真係冇得拎
BNO有既 本地人都有
唔洗你支那賤種粗心

搶口到

算啦 話哂都同路人
我收返最尾果句 sorry

唔提下佢係支那賤種
佢會以為自己係人 加把口講野

你要以人種分嘛 夠5+1我都唔敢拎啦 一陣俾祖國鬼話我地香港人低賤呀

btw 連衛兵除左屈人係支那人仲識咩?